應唔應該賣左間居屋買三房？

而家同緊奶奶住2房綠表居屋，有左所以諗緊好唔好賣左佢換間三房。
如果賣到出去就應該可以有2-3球，做8成按買10M樓，但就會供得幾吃力。
唔賣既話我就會返娘家住，但就要同老公分開住...
亦都有第3個option就係唔賣，我地自己2個買層5-6M住，但我地又睇唔啱
好糾結應該點做好...

幫你講:賣左奶奶

有得揀點會同奶奶住，重要你有機會一開二添

有冇得補地價租出去，再租三房住？

過多幾年賣出去換三房

層樓邊個架

有左一定唔揀2
3如果近是旦一邊家人 佢地又肯日日上黎就冇問題

無錢都咁多要求？？

一定係option 3，因為咁樣就有兩層樓，第時你奶奶死咗咪又係比你個仔。